速龍須 show Number 為 FAKE NEWS 勿再推

本人致歉，撤回

請推呢個

推

已自我舉報 fake news

Push
[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

9.22 香港人權與民主法案祈禱會暨遊行2.0！眾籌一千支花旗組旗海！

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

push

麻煩連仔可唔可以刪左個post佢，樓主貼左假新聞誤報高院裁定速龍必須有number

[行動]913全港和你慶中秋終極版!

各區聚人氣大合唱
airdrop文宣
貼連儂
同晚進行

連登就係多得你呢班友 亂鳩咁post野 係唔係都post左先 衝咁快 有獎派？

本來開心丫嘛

真係大家都唔睇內文

等我推啦，一人做事一人當

已自我舉報 fake news

依家又要用幾粒鐘推走fake news

內文都係假新聞

真係冇唸過真傳媒出假新聞

Push

真係內文都假夠晒吹漲

樓主依個推唔到上熱門唔好訓

仲以為睇到突發

盡力啦

我都俾虎報fake撚左
點估到法庭case都夠膽作新聞

所以真係死得心甘情願啦今次

陳伯都有入稟可能性唔係零
但係等多幾份報紙好啲

幫你推

多謝

幫下手推

虎報報緊今朝先入既case

一

叫連仔del?

推

pusg

在6.12 金鐘警民衝突中被射傷右眼的拔萃女書院通識科教師楊子俊，入稟高等法院提出司法覆核，申請推翻警方當日命令「速龍小隊」毋須展示警員編號或委任證，更特意轉用公眾難以辨認的標識碼來替代警員編號的決定，要求法庭頒令撤銷該決定，裁定警方違反《人權法》 及《公民權利和政治權利國際公約》，下令速龍小隊日後應在制服上正確地展示其警員編號。

已用系統舉報自己 fake news

the standard都fake news咁撚癲

我個 post 條新聞寫已頒令

知錯能改，善莫大焉。

聽日9點半全港九新界法庭都要人！！！

915 民陣遊行

下？ 咁即係Standard出假野，定係樓主懺悔？
我唔係好明🤔🤔🙈🙈

多謝幫推

其實他本身都係要show

真傳媒假新聞
玩死人咩

咁冇救了
仲以為會多個理由比前線還手救人

應該係The Standard 出問題

係....

咁排除嗰段新聞唔講
佢本身真係要show number

我冇嘢講要見律師

Good

但RTHK又有出咼🤔🤔
點丫喂....🙈🙈

玩

所有中文傳媒都係入稟

The standard 係判決

難分真與假

屌

樓主加油

幫push

名都改埋 已自我舉報 fake news

好波

邊有咁順灘

肯認錯，幫你推！

屌你

sorry

頂住

up呢一個

屌你老味上到熱門未

唔該師兄指點迷津🙇🏻🙇🏻🙇🏻

好似係fb同連仔講貼咗個人資料自爆咗會快啲處理

LIHKG Fb? 係messenger PM?

messenger pm

熱門未屌

澄清fake news

你我有責

終於上熱門

加油啊 熱門啦

咪亂放毒啦

Fake又點？

由6月12號打後到今日
所有被所謂速龍防暴虐待毆打拘捕嘅人
佢地係違法執行職務 普通市民亦無法確認佢係咪正式錄用嘅警察 著套衫就係？
見到一班冇編號冇委任證嘅懷疑冒警武裝恐怖分子持槍襲擊香港市民
即使衝擊佢又何罪之有？而且一直以嚟我地先係被衝擊虐打殘害施襲嘅一方

呢個都係fake?

咁fake咪唔好報囉

我夠知警犬應該要有number啦，但報假新聞有咩咁值得做

各位幫樓主手report返個post

樓主就係中左虎報伏

😭😭

點估到咁大間報社會 fake news

咪就係呢個囉

好兄弟

幫手report，哩個係樓主開錯咗嘅post

高院裁定速龍必須 Show Number 冇人講？

見你咁努力咋

本身好想早訓

引用多次等大家睇到先

我兩點頂唔住啦

我都係

唔該曬先

Sor巴打 我表達衰
Fake new當然不了 外國傳媒隨時割
我真正想講係 即使係fake news, 錯嘅依然係班恐怖分子, 唔會因爲依單係fake就代表佢地冇no.係正常

繼續幫手推

唔好意思阻你一下
代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

請貼多幾次幫推

立法會議員都中伏

其實我都無睇晒你打咩 太眼訓 sorry

果個post係假新聞黎？

名都改埋 已自我舉報 fake news

推到兩點

個 post 唔假，條新聞假

經一事長一智啦
下次搵多份double check下啦

已fact check
佢哋即時出錯，報紙版係正確

係啊，樓上貼埋fake news link

連登有愛

終於連議員(慢必)都炒埋車

Cls報紙

樓主唔關你事，係虎報即時on9

關我事的

我係出 post 人

我睇返真係辭不達意 掛住屌狗

幫手推

幫手推呢個！
佢地即時錯左，報紙版先係正確！！

之前第二個post話612通識老師司法覆核成功
係流既？

最後一推

今朝先申請邊有咁快判

915 915 915

915港島見

係！！！佢地即時錯左！！報紙先係真

名都改埋 已自我舉報 fake news

各位我會瞓醒再推過

最後一野

仲開心左陣
原來唔係覆核成功 係申請成功

都係種成功

推
樓主自己補鑊算你啦
但下次記得FC即係要check multiple sources
未證實消息最好加返「未證實」
例如呢單你可以話：
「［英文虎報］：法庭判左速龍要戴委任證
暫時未有其他傳媒報道」

Diu

幾分鐘幾百like

得幾個負評

有無搞錯啊 逐個叫佢入黎幫手推都唔入既

屌，真係唔關樓主事

915 老銅見

915！

915

Fact check人人有責
樓主唔洗過分自責

願榮光歸香港

915啦

tui